係皇帝條J到爬 猜個活動

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
爬龍舟

我阿爺後生嗰陣聽過啦

唔通鳳咩

讀完小學未?

驗腦好啲

媽媽話呢d叫單純